又話要打民意戰

琴日咁搞法，遲早民意逆轉
唔信就自己走出連登出去聽下其他人點講琴日件事